香港01:羈留室內有Lan線（數據線）

畏罪自殺，抑或另有內情，羈留室內竟有Lan線（數據線）？周日（5月7日）姦劫九龍灣少女案的48歲林姓疑犯，昨（10日）被重案組探員拘捕，扣留秀茂坪警署22多小時後，疑犯今（11日）早上竟於羈留室內以Lan線吊頸自殺，送院搶救後不治。案件已轉交東九龍總區重案組調查，仍在調查為何疑犯持有Lan線；民權觀察成員王浩賢認為，今次事態嚴重及警方明顯有疏忽，質疑警署的保安措施是否足夠，警方應向公眾交代事件。

首先用iPhone 線綁個女仔
再用Lan 線自殺🙈